夢到記者好重要

頭先發夢
夢到係元朗
同樂街近輕鐵嗰邊
班防暴set好咗防線
跟住開始退防線
成班街坊落咗樓屌狗
我又屌埋一份
我話：「小心唔好仆街啊 ，你哋最中意仆街㗎！」
之後有4-5隻狗聽到（唔知係咪講啱咗）
嗰幾隻狗就開始發癲
想衝過嚟捉我
仲問我 係咪想破壞社會安寧...

好彩哩個時候 有幾個記者攝過嚟
如果唔係 我依家應該係狗屋 比狗玩緊

記者們 多謝！

有時都唔知屌狗啱唔啱
見狗仔明明收隊上車返狗場
俾人屌屌下又躝返落嚟 仲要拉人
不過真係好難忍 啱啱發夢屌到喉嚨痛